
                      Este remake no tiene nada que ver con su original. Tiene algunas similitudes pero le falta todo el encanto que tenia Poltergeist 1982. Donde esta esa dulce Carol entre otras tantas cosas??
No obstante entretiene y tiene sus cosillas...
        
            